港大施德堂6迎新營籌委宿生現病徵 28籌委分佈5舍堂暫遷離

正籌備迎新營的香港大學施德堂，6名迎新營籌委出現喉嚨痛病徵，其中2人更曾發燒。分別居於5個不同舍堂的28名籌委，目前均已遷離宿舍回家，並會進行病毒檢測。

據港大學生會《學苑》報道，由於施德堂正進行裝修工程，申請暑期宿舍的施德堂宿生被安排到港大其他舍堂居住。施德堂學生會外務副主席羅羲倫昨於施德堂的WhatsApp群組發訊息，指有6名居於其他舍堂的施德堂迎新營籌委發燒及喉嚨痛，惟現時暫無任何籌委確診武漢肺炎。

施德堂學生會指，所有籌委已離開宿舍，有出現病徵的籌委已進行病毒檢測，正等候結果；各籌委會在檢測結果證明無染疫後，才會返回宿舍。受影響舍堂包括太古堂、利希慎堂、孫志新堂、李兆基堂，以及馬禮遜堂。

據了解，施德堂迎新營籌委當中，一名暫住太古堂的男生最先於7月9日發燒並回家，11日退燒後曾返回宿舍。兩名分別暫住太古堂和李兆基堂的籌委於12日出現喉嚨痛病徵，至13日又有一名暫住利希慎堂的女生喉嚨痛和發燒，同日另外兩名沒有在舍堂留宿的女生也開始喉嚨痛。目前所有施德堂迎新營籌委都已搬離港大宿舍。

咁既時勢仲搞ocamp?????

人既本能
你睇螳螂就知點解

搏盡無悔你識咩
唔過o點做starrian

你有你武肺
我有我屌屄

屌女要緊啊

ocamp撚

仲搞

ocamp 群組
大爆發

發燒及喉嚨痛好平常者

講到好大件事咁

好似全部hall都諗住照搞 幾時識驚

Ocamp 好重要架

搏盡無悔

香港人係咁 驚死

生武肺小事

無女屌大事

ocamp囡囡全部著背心熱褲

Starian

kong u宜家d O camp係咪仲要跑10日山?

hall膠又贏

唔洗食女？

我地守得再好都無用 正苦一開關咪又再爆過
不如活在當下

Starr Hall 打得好！

漏左個r

就算到時唔搞都要prep㗎啦